岩岩美孚轉往中環既藍色頭絲打入來say 個hi

hihihihihihihi

hi

你岩岩著咩色衫

做乜？

黑白間條

我睇到個個好似係著緊黑色露臍喎 藍色頭髮好突出